大家仲有冇睇金剛Crew？

前排有人屌佢地啲片又長又悶又唔好笑
冇以前喺captv咁好笑
唔知佢地係咪有上連登
呢兩個星期啲片又縮返短又好笑返

人手冇以前咁多 又冇水喉射住
好鐘意腎仔同豪哥

香港endgame

水袖袖
你地啲豪哥全部都係咁架